on9係pizza hut食到啲咁嘅野

痴線咁都得

?

圖都無張你話成盆屎塞比你食都得

相信真係盆屎
而且樓主食哂
所以冇圖

啲檸檬酸到，離哂譜

遲咗貼圖姐洗唔洗話我食屎

酸既檸檬咁L 離譜

響 Pizza Hut 食檸檬咁慘

唔使
食撚屎啦你
檸檬唔酸唔通辣牙

多謝你話我知檸水係甜既

辣殺，躝啦

標題嘅on9係主語?

貴刁辣既 屌

大家可到我另一個post延伸討論

下次換D橙片比樓豬

再嘈俾包皮你呀

使唔使劣D鳩屎比你送檸水

你包莖？咁多鳩屎

呢度一人劣少少都夠你飲幾年

係咪真，即場劣得唔得 XD

標題應該係有個on9係xxxxxxxxxxxx

有人講過啦咪抄人懶有創意啦

又要食屎，又要話難食